{
    "midi_file_path": "archive-new\\Bach_Johann_Sebastian\\Toccata.mid",
    "artist_band_name": "Bach Johann Sebastian",
    "song_title": "Toccata",
    "lyrics": {
        "Verse": [
            "A n\u00e9pi szennyetekbe belekont\u00e1rkodni nem akarok",
            "Figyelj\u00e9tek meg, ahogy a legvid\u00e1mabb barokk",
            "Klasszika, romantika hat\u00e1rai folynak n\u00e1lunk",
            "Mi vagyunk a r\u00e9v\u00e9szek, mondhatni kompon \u00e1llunk",
            "A mi zen\u00e9nkben \u00e9rtelem van, azzal hatunk b\u00e1rkire",
            "Nem ingyom-bingyom, t\u00e1libe, tut\u00e1libe, m\u00e1libe",
            "Ennyi kell a Magyaroknak? N\u00e9p zene \u00e9s m\u00e1sol\u00e1s?",
            "Igazuk volt a k\u00f6lt\u0151knek, nem ismer titeket senki m\u00e1s",
            "Mi el\u0151kel\u0151k vagyunk, ti p\u00e1r vid\u00e9ki sutty\u0151",
            "Akikb\u0151l hi\u00e1nyzik a temp\u00f3 giusto",
            "Az elej\u00e9n m\u00e1r eld\u0151lt ez a csata",
            "Azt hiszitek gy\u0151zt\u00f6k? hahahaha!",
            "",
            "Hallod, ja, v\u00e1rj, mindegy, \u00f6r\u00fcl\u00fcnk, hogy itt vagy",
            "J\u00f3 a flowd pajt\u00e1s, ezt is kaputelefonra \u00edrtad?",
            "Nemzet\u00fcnket naggy\u00e1 t\u00e9ve, k\u00f6nny\u0171 szerrel l\u00f6k\u00fcnk f\u00e9lre",
            "A s\u00fcketnek meg sz\u00f3lhatn\u00e1tok, hogy forduljon ide v\u00e9gre",
            "Ti apokrifek vagytok, de ezt nem nagyon b\u00e1nom",
            "\u00c9s mi vagyunk a k\u00e1non, mi vagyunk a k\u00e1non, mi vagyunk a k\u00e1non",
            "Az oldalamon Ferencek \u00e9s k\u00f6zben azon merengek",
            "A n\u00e1latok nagyobb haverjaitok merre lehetnek?",
            "Te, \u00e9n tudom mi\u00e9rt Sebastian van Haydn helyett",
            "T\u00f6bb ideje van, hogy itt meressze a segg\u00e9t lehet",
            "Mert sok dolga van Fert\u0151d\u00f6n a mesterednek, Mozart",
            "Tiszt\u00e1ra kell nyalnia egy Magyar f\u0151\u00far talp\u00e1t",
            "A sorsotokon Chopin-kodni nem m\u00e1s, csak egy Bach l\u00f6v\u00e9s",
            "\"Jaj mi szeg\u00e9ny Magyarok!\" \u00c9s megy az \u00e9rtetlenked\u00e9s",
            "Hogy mi\u00e9rt t\u00falf\u0171t\u00f6tt minden n\u00e9pdal, amit gy\u00fcjteni b\u00edrtok",
            "#ACsal\u00e1dAzCsal\u00e1d m\u00e1rmint te \u00e9s Bart\u00f3k",
            "Nyekereg a zen\u00e9d, mint egy mp3-lej\u00e1tsz\u00f3",
            "Olyan sim\u00e1n verlek el, Liszt, ez a csata legato",
            "A 3 tag\u00fa farkas falka, ugye milyen j\u00f3l cseng?",
            "Sz\u00e9t is t\u00e9p\u00fcnk titeket, a nevem WolfGang",
            "\u00c9n meg\u00edrtam az \u00d6r\u00f6m\u00f3d\u00e1t, perzsel az EU-indul\u00f3",
            "A Himnusz hogy nyert p\u00e1ly\u00e1zatot? Nem volt m\u00e1s indul\u00f3?",
            "B\u00e1nk-\u00f3dhatsz \u00e9s b\u00e1n-hatod, hogy kikezdtetek vel\u00fcnk",
            "De mi nem Magyarok vagyunk, \u00fagyhogy tudod, n\u00e9ha nyer\u00fcnk",
            "",
            "Tiszt\u00e1zzuk, Ludwig, kevesebb ember ut\u00e1lna",
            "Ha t\u00f6bb lenn\u00e9l, mint a rendszer Bern\u00e1thegyi kuty\u00e1ja",
            "Mert lehet, hogy leny\u0171g\u00f6z\u00f6l egy csajt, mondjuk Furry Elise-t",
            "De az ap\u00e1dat m\u00e1r tuti nem ny\u0171g\u00f6z\u00f6d fulra le, Liszt!",
            "Mozart, katolikus vagy, de a par\u00f3k\u00e1d pokoli",
            "R\u00e1ncos vagy \u00e9s undor\u00edt\u00f3, pont mint egy barokkoli",
            "Rem\u00e9lem liszt\u00e9rz\u00e9keny vagy, mert felfallak vacsira",
            "Ok n\u00e9lk\u00fcl vagy itt, Amadeus ex-machina",
            "Bach, Bach, Bach, mi ez a toka, te? \u00c9s f\u00fa ha...",
            "Mi ez a hallgathatatlan toccota \u00e9s f\u00faga?",
            "\u00c9n 77 \u00e9vesen is fiatalos maradtam",
            "Egy 19 \u00e9ves n\u0151vel. mellettem \u00e9s alattam",
            "J\u00f3 \u00e9rz\u00e9s, hogy az ember a neved mellett ott l\u00e1tja",
            "Hogy ugyan azt a d\u00edjat kaptad, mint A Nemzet Cs\u00f3t\u00e1nya",
            "Keresek neked egy feladatot, hol zeneelm\u00e9let nem kell",
            "Lehetn\u00e9l az orgon\u00e1mat karban tart\u00f3 ember",
            "L\u00e1ssuk Erkelt, az \u00f6reg kor\u00e1ra megkerg\u00fclt",
            "De t\u00f6bb Fekete P\u00e1k\u00f3 sz\u00e1mot ismerek, mint Erkel m\u0171vet",
            "Pedig m\u0171velt vagyok, 9 szimf\u00f3ni\u00e1m bizony\u00edtja",
            "A tieitek b\u0171zlenek, mint egy Symphonia cigaretta",
            "5 \u00e9ves koromban is vag\u00e1nyabb koncerteket toltam",
            "Mint amiket ti valaha fogtok, ugye Milo\u0161 Forman?",
            "Kapd be a goly\u00f3im, hogy a sz\u00e1jszagodon seg\u00edtsen",
            "Miattad nem n\u00e9zn\u00e9k meg, egy rohadt Tom \u00e9s Jerry-t sem",
            "",
            "Te diszlexi\u00e1s gy\u00f6k\u00e9r, f\u00e9lre az \u00fatb\u00f3l",
            "Mi ez a hangnem valakit\u0151l, akin mindenki d\u00far-moll?",
            "Ha h\u00e1rmas hangzat lenn\u00e9tek, ti voln\u00e1tok a b\u0151v\u00edtett",
            "A l\u00e1tv\u00e1nyotok is rossz, de a hangz\u00e1sotok, ami meg\u0151rj\u00edtett",
            "Egy s\u00fcket emberrel harcolni nem akkora rizik\u00f3",
            "Hallottam a m\u0171veid, te alkesz, Mit-i-sz\u00f3?",
            "A csata ut\u00e1n \u00fcnnepl\u00fcnk egy j\u00f3 kis palot\u00e1sra",
            "\u00c9n a kir\u00e1ly vagyok, te meg csak egy paraszt, b\u00e1stya",
            "A mis\u00e9idhez, Bach, m\u00e9g \u00e9n se vagyok el\u00e9g h\u00f3bortos",
            "Megvakulsz a n\u00e9pdalaimt\u00f3l, mindegyik fol-kl\u00f3ros",
            "A komolyzen\u00e9nek lehet, hogy ti alkottok gerend\u00e1t",
            "De sosem gy\u0151zhetitek le a h\u00e1rom Magyar legend\u00e1t",
            "Hihi, jaj de j\u00f3! Na! \u00c1lj, \u00e1lj, \u00e1ll\u00edts\u00e1tok le a zen\u00e9t!",
            "H\u00e1rom Magyar? K\u00e9sz, kisz\u00e1lltam, v\u00e9ge!",
            "C\u00f6h, Liszt is hisztis! \"Feri ne menj el\", hihi",
            "[Outro]",
            "Ki nyert? Ki k\u00f6vetkezik? Te d\u00f6ntesz!Embed"
        ],
        "Chorus": [],
        "Pre-Chorus": [],
        "Bridge": []
    },
    "spotify_metadata": {
        "energy": 0.0492,
        "acousticness": 0.87,
        "danceability": 0.117,
        "instrumentalness": 0.291,
        "liveness": 0.0873,
        "speechiness": 0.036,
        "loudness": -25.341,
        "tempo": 76.49,
        "time_signature": 4,
        "valence": 0.0669,
        "genre": [
            "baroque",
            "classical",
            "early music",
            "german baroque"
        ],
        "popularity": 50
    }
}